叱咤已死

由陳詠謙拎獎開始，
由古天樂拎獎終結。

不知所謂。

香港樂壇死左好耐啦

圍威喂party姐，唔好咁認真
好過之前咩有耳非文架喇

如果搞個4大串流平台既頒獎典禮,認受性可能仲高過宜家既叱咤

古天樂拎獎

投票既人都有責任

所以香港人不配有民主共實係有d道理

叱咤點會死呢？？？？

一日903仍然有林狗森美個一大班扮細超過期小丑仲有人聽，香港垃圾唱片仲有人買，點死？？？

早兩年林狗拎唱作人金獎果時未死?

所以我早早屌過，一日有支那DNA，一日都無謂污蔑西方既民主囉！！！！

師兄，屌得好，尤其是屌森美

古天樂一人一票選出黎何死之有 要死坤哥拿個時已經死左

好耐冇睇，垃圾節目

年經

阿人選唔到戈時已死

起碼坤哥識唱歌過古天樂，一大班所謂聽眾bad taste到去喜愛古天樂，已經係垃圾的表現

拎最受歡迎有乜問題？
最受歡迎喎

明明就一人一票，唔岩你心水就話垃圾，仲講乜鬼民主...

規矩玩法就係咁，屌叱咤班粉皮分分鐘無投過票，同選舉一撚樣，自己當日又唔投票，垃圾建制入左立法會 最後屌香港已死

信一人一票？？？係支那DNA世界尤其殤台，我信一人一嫖仲撚實際囉！！！！

典型港豬 選完唔岩又屌人黑暗 總會搵藉口去呃自己

以後呢個獎都會被膠化

真係要講句：請循其本

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995百分百原創日間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

佢搞到商台風格好作狀

古仔真係我最喜愛既男歌手
日日都有聽今期流行

你覺得真係一人一票？

利申：乜都唔知